牙蓋入 澳門仲有無200蚊G 叫call?

聽講以前d乜乜賓館樓下有女任選 200蚊快餐
youtube都有片睇
牙蓋有無門路?

DUP骨唔打飛機

二百蚊，真係伯母質素

咁dup黎做乜春

200

200咪打個飛機lo
350咪1Q lo
新馬路仲有walk in嘅
Walk in女d質素真係好睇運
遇過鬼妹（非asian ）好撚正

有 上次去完16浦 行出少少有好多中年企雞 40歲 可能200搞點

我今晚都去

不如屌豬肉

d人講有大陸7日wo

香港d神秘房屌大陸18 20 幼幼都係250

去緊 等左2個鐘先有船

去上環坐TURBOJET啦 氹仔狗都唔屌

早幾日去咗玩金魚缸

狗都得

而家咪上環出
去開金沙城 氹仔方便

我岩岩去完返黎，同條女去澳門真係好撚悶

有矛偷食?

點走到😑

襯佢係房咪話落街賭兩手

佢會跟埋落去，佢好爛賭的

垃圾

idreamx揀緊貨 比d意見

蓋狗help, 拱北邊到大堂過夜ok? 太平洋ok?